有無用緊Interactive Brokers 既巴打?

細佬有幾個問題想問
1. IB 同香港個D 銀行app比 會唔會比較唔穩定?
2. 如果個account 個得港幣 想買美股 會唔會自動幫我做FX?
3. 賣左美股 之後想withdraw 港幣既話 係唔係會自動做FX?
4. 買其他國家既股票 3同4既情況係唔係都一樣?
5. 官網寫賬戶最低要求見到25歲下係 USD 3000 有無人試過?
6. 如果賬戶入面既股票總值超過賬戶最低要求 餘下既結餘係唔係都可以繼續買股票?

跪求各位解答

穩定

貨幣要自己轉，有孖展戶口既話會自動幫你借外幣買

其他未試過

Btw我以前廿歲到都一樣開到戶口

你開完account 就算之後入面冇錢都冇問題

拎銀行app同 ib app比較簡直係侮辱緊ib

要active account的話，好似要係只定時間內入錢

咁IB 有無提供貨幣轉換服務? 係唔係比指示佢就做到?
定係一定要自已買左美金 跟住deposit入去先得?

剛剛先開始買股票 唔好意思

Ib有外匯買賣 我通常銀行轉帳港紙 再經ib買美金

你人手去fx 轉定美金先就唔當你借 你本身冇美金就同你自動借

如果買左之後先人手做fx 係唔係settle之前轉左就唔當借?
定無美金會直接唔比你買?

感謝

2如果係現金戶口就唔得，要先換美金
如果係孖展戶口就得，但當借美金
3唔會
4全球一樣
5係

明白哂 唔該巴打